More evidence!

We need to show more evidence to the world about the recent movement and tell the world that a lot destruction made for the past few days were by the undercover Cop or MTR officials themselves to spin off the positive image of the protesters....

5 Demands, No one less!

Hong-Kongers! Stand Up and fight for our believes!

5 Demands, Not one less!

I think we can share the google doc where all the vid evidence are stored

Sorry⋯⋯